# שינוי סיסמת ניהול (SetPassword)

## הסבר
שינוי סיסמת מנהל המערכת.

## ביצוע

**פרמטרים:**

* `token` - הטוקן שהתקבל בהתחברות (או טוקן חד פעמי) <small>| `String`</small>.
* `password` - סיסמה נוכחית <small>| `String`</small>.
* `newPassword` - סיסמה חדשה <small>| `String`</small>.

**פקודה:**

הפקודה היא `SetPassword`.

דוגמא לבקשה:
```
${url}/SetPassword?token=${token}&password=${currentPassword}&newPassword=${newPassword}
```
תשובת השרת במקרה של הצלחה:
```json
{
    "responseStatus": "OK",
    "message": "ok",
    "yemotAPIVersion": 6
}
```